{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_015032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_200000000007512#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2018-09-17",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "緑園伝統茶屋"
    },
    "text": "緑園伝統茶屋\n済州特別自治道済州市ピンポ122-2\n緑園伝統喫茶店、とても長い間済州の三道洞を守ってきた喫茶店がある。喫茶店のドアを開けて入った瞬間、1992年の済州茶屋に出会う経験ができる。 緑園伝統喫茶店では、まんじゅう、がんちゃ、がんちゃなど様々なお茶が味わえるが、その中で最も人気のあるお茶はまんじゅうだ。 慶尚なつめを使って約2日間じっくり煮込むという「なつめ」は、最近どこにも見られないビジュアルを持っている。 まず、大きな茶碗に濃いテチャをいっぱい入れ、松の実を載せる。 お茶は真心が尽くすというマインドを持った主人の心ほど、緑園伝統喫茶店のお茶一杯は人の心を溶かす力を持っている。 ほっこり一口で溜まっていた疲れがさらりととける。 お茶に続き、長年の常連客に親しまれているお茶は全羅北道高敞で2年間熟成させたお菓子から作られる。また、緑園伝統喫茶店のオーナーならではの秘密レシピで作られ、市販されているものよりはるかに甘くないが濃厚な味を出す。 どんなものを食べるか悩む時は、おすすめのお茶を飲んでみるのもいいね。 車も風と日差し、時間によってそれぞれ違う魅力を持っているからだ。 喫茶店の中から聞こえてくるニュースの音とオーナー選曲の構成された昔の歌は、訳もなく両親を連れて来たい気持ちにさせる。 決済は現金のみ可能で、車は別に包装されないので参考にしよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この喫茶店はどこにありますか？",
            "answer": "緑園伝統茶屋は、済州特別自治道済州市ピンポ122-2にあります。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店の特徴は何ですか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店は、1992年の済州茶屋の雰囲気を味わえる喫茶店です。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店で人気のお茶は何ですか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店で最も人気のあるお茶はまんじゅうです。"
        },
        {
            "question": "まんじゅうの特徴は何ですか？",
            "answer": "まんじゅうは、慶尚なつめを使って約2日間じっくり煮込まれ、松の実が載せられています。"
        },
        {
            "question": "お茶はどのように味わえますか？",
            "answer": "お茶は大きな茶碗に濃いテチャをいっぱい入れ、松の実を載せて味わいます。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店のお茶はどんな効果がありますか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店のお茶は、人の心を溶かす力を持っており、ほっこり一口で疲れが癒されます。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店のお菓子はどのように作られますか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店のお菓子は、全羅北道高敞で2年間熟成させたものを使用し、オーナー独自の秘密レシピで作られます。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店では何を食べることができますか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店では、まんじゅうや濃厚な味わいのお菓子などを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店での決済方法は何ですか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店では現金のみでの決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "緑園伝統喫茶店で車の包装は可能ですか？",
            "answer": "緑園伝統喫茶店では車は別に包装されないので、参考にしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 401
    }
}